有冇人知香港有冇地方買到絕版輕小說

或者係咩地方多人放二手
望過眼carousell都冇乜人放

想要魔裝學園 8 - 13 有既巴打可以pm我

台灣果d 2手網應該有
我試過買到廿年前d 舊書

有冇話邊個網 我都望過下蝦皮同露天拍賣 但都搵唔到

去啲細書鋪問下有無得叫佢幫你訂

台版可能係另一個名

我見到有電子書
定你要實體版?

2手唔知
問下二樓書店有無得訂新

我見到台灣金石堂博客來果d都下晒架 應該絕左版
我訂左幾本書都話要問出版商仲有冇貨 feel到兇多吉少

應該唔係吧 輕小說本身都係得台版 而且唔係搵唔到果本書 係搵唔到我要既集數

我想要實體書 我前7集都實體 後7集睇電子書好無癮

試下先 我以前係葵廣有間到都試過訂到之前既書
不過個間野好似汁左

鹽濕仔

好書係唔關鹽唔鹽濕事

咁仲有咩小書店可以訂

唔知無買好耐了

搵唔到不如買電子書？

冇其他選擇先會咁做 始終想拎住本書係手睇